我同學話見一個黃絲打一個點算好

如題

人顃仲要重複相同既錯誤 hi

Private

樓豬自爆咗？

又自爆

條友自己ig cap圖po story一定係自己icon架喎

打咪打,你怕

REPORT自己啦樓主

有咩